#README

##Difficultés rencontrées

* J'ai mis longtemps à trouver pourquoi le inputstream ne voulait pas ouvrir la connexion de l'url : il manquait une permission Internet user...
* Petite difficulté à comprendre comment fonctionnait les JSonArray.
